大家帶飯有咩菜式？

帶到好悶 來來去去都係幾味 有咩菜式推介？

咪玩啦

帶飯不嬲係睇前一晚食咩咪帶咩

會特登為左帶飯而去煮架咩

我有時迫不得已帶飯，都只會食早餐買埋，俾個盒佢裝住。

有時海皇銀針粉，有時茶樓盅頭飯+點心。

希望冇離題啦

我好離地 真係為左唔想兩餐食一樣既野而煮兩份

盅頭飯正呀 但唐記好難食 附近得唐記

想食咩就自己煮咩

好正喎 但唔食菜 無便便

菜叮完太頹無影，其實一定會有一格菜一格主食

好多菜叮完都唔好食

我返夜，真係朝早起身煮咖

需然唔係日日

火炙三文魚飯 + 卷蛋 平靚正

好唔好食一回事，靚唔靚仔又一回事想好食唔頹就整瓜最好

朝早我真係唔得 我都好想食新鮮飯

西蘭花同瓜帶飯都

西蘭花唔怕叮 白烚就得

帶琴晚既餸x2

無限肉餅
好悶

葉菜叮完好似唔健康，會釋放唔知乜鳩
瓜莖類最好

不過通常都係另外整茶記碟頭飯為主
可以用電飯煲整蒸飯，仲正

老母嗰啲太難食，會另外整

食返前一晚啲餸炸
帶飯為慳錢

菜都冇條等結公

炒烏冬 炒飯 叮極都咁好食
煮呢啲就菜同肉就可以落埋落去 方便啲

金菇肥牛都好正

自己會煮肉醬意粉
之前試過煮印度咖哩 一叮成個微波爐 香到痴線

西蘭花 點解會變到咁碎 ？

切碎 懶得炒多個餸

炒下烏冬 有時整下雞翼 炒下飯咁

飯加煎午餐肉/腸仔
午餐肉炒飯 有五香肉丁會加埋
有時懶得整就營多撈麵
豐富啲嘅試過煎宜家啲三文魚柳加小小鹽
又或者肉丸加辣椒油

應該好快死

我今日煮左個麵 一陣落湯落去叮 好撚頹

我成日都雞翼紅腸 薯仔雞柳 同炒飯 食到好悶

跟uncle bob整泰式肉醉煎蛋飯

屌佢老母成日用香料

今晚打算整蔥油拌麵

午餐肉
白飯

巴打高手黎？咁多花款

見到個post又浮返面，post多張

成罐帶返去食飯時先開？

好翠綠喎今日 正

有菜嫁係無影姐

3蚊成隻青椒5蚊梅頭2蚊鮮菇3蚊紹菜仔

但食完青椒全日胃氣都好大陣味

我無依個問題

原來是我問題

西蘭花要灼熟 再炒 會好食過你切碎！

今朝整左黃咖哩炒蝦 淨番d蔥

帶蝦咁正！我好鍾意食蝦 但怕帶飯會難食

切碎真係唔吸引

早兩日同同事帶左d野番公司鐵板燒
我帶個爐

屌 痴撚線

咁應該係我問題 我成日都將啲菜切碎炒飯 但炒出黎好好食架...